胡定欣算唔算歷史最佳既香港女藝員

樣靚 唱得 有台型

前者

你噏嗰 d 佢冇一樣有呀

你冇撚野呀？

除咗臭格，佢乜都冇呀

你冇撚野呀.gif

蓋世寶先係囉

黃智雯有資格d

同亞視鵬一樣咁黑人憎

個樣好撚怪

西面 臭格 爛戲
應該係呢三樣

張曼玉>胡定欣～曹君如

蓋膠回塘

唔知點解覺得佢個格好撚柒好撚星佢兩把

以前咪幾好 依家好能獲

瘦

走音走到
佢最靚係大唐雙龍傳個陣

成班盲反

唱得

你話Ali ，方以因
應該都冇咁多人反